Aftershokz Trekz Air 限時30%!!!!

有無人用過呢款耳機？個日經過log on試幾撚正
不過1300可以買AirPods

邊度做緊，想買